<resources>
    <string name="app_name">ReadNews</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">看点新闻</string>
    <string name="nav_header_subtitle">看见更大的世界</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_login">登录</string>
    <string name="menu_register">注册</string>
    <string name="menu_home">主页</string>
    <string name="menu_search">搜索新闻</string>
    <string name="menu_userinfo">我的资料</string>
    <string name="menu_viewpager">看新闻</string>
    <string name="menu_article">我的文章</string>
    <string name="menu_collect">我的收藏</string>
    <string name="item_detail">详情</string>
    <string name="edit_article">编辑文章</string>
    <string name="add_article">添加文章</string>
    <string name="article_detail">文章详情</string>




    <string name="news_one_title">Dallas police HQ attack: Suspect believed killed during standoff</string>
    <string name="news_one_desc">and ows the dark van ramming the nose of a police car before retreating in reverse</string>

    <string name="news_two_title">Hugh Jackman says coffee can change the world</string>
    <string name="news_two_desc">(CNN)-Hugh Jackman may be finished playing Wolverine in Marvels X-Men films,but the actior still uses his superhuman powers to impact global poverty，Humanitarianism is deeply ingrained in Jackman upbringing. His father, Christopher Jackman, instilled the value of giving through his work as a volunteer accountant for charities serving the developing world.
I suppose he was leading by example, Jackman said. Areas of poverty and extreme poverty, I learned, are not a natural state. It is man-made and solvable.</string>
    <string name="news_three_title">Australia in charge of second Test against West Indies in Jamaica</string>
    <string name="news_three_desc">Australia in charge of second Test against West Indies in Jamaica</string>
    <string name="news_four_title">Sweden royal wedding</string>
    <string name="news_four_desc">嘿~如果觉得这篇文章对您有帮助，希望你能点个赞，你可以通过订阅微信公众号：ITBird，或新浪微博：明桑Anroid 找到我，记得关注博客哦</string>

    //推荐
    <string name="news_top_one_title">四川仁寿：抢收小麦 颗粒归仓</string>
    <string name="news_top_one_desc">眼下，四川省眉山市仁寿县的9.5万亩小麦进入收获季节。当地农机部门抓住晴好天气，组织大型收割机械加紧抢收，确保小麦颗粒归仓。潘帅摄（人民图片网）</string>
    <string name="news_top_two_title">一座重庆城，嘿多好心人！两江新区上演“连环救援”</string>
    <string name="news_top_two_desc">华龙网消息，“奚英雄，人好点没有？”“啥子英雄哦，没有刘哥我人都没得了。”4月29日，28岁的奚增朋新添了一个微信好友——刘烜侨。两个原本陌生的年轻人，为何成了朋友？</string>
    <string name="news_top_three_title">小区纪事｜细致温柔的小区志愿理发师，与邻里间的絮叨和讲究</string>
    <string name="news_top_three_desc">特殊时期，记住那些居民、那些事。2022年4月28日下午，北蔡一小区内，居民志愿者毛毛（化名）为小区居民理发。毛毛说，理发时，他们常常会聊起家长里短，聊起封控的这些天，也聊起小区里组织的志愿者们……为感谢志愿理发师的付出，居民常常捎些零食、饮料、水果给理发师，这也让毛毛倍感温馨。</string>

    //国内
    <string name="news_domestic_one_title">果篮子换季！妃子笑荔枝抢鲜登鹭，价格回落再等半月</string>
    <string name="news_domestic_one_desc">进入5月，气温持续升高，水果市场也迎来“换季”，杨梅、枇杷等夏季水果纷纷上市，丰富市民的“果篮子”。不过，记者走访各大商超、水果店发现，早熟荔枝以其“高身价”，让不少消费者望而却步。业内人士表示，眼下是荔枝的初产期，预计再过半个月，产量提升后，价格将逐渐回落。到了六七月份，本地产荔枝将陆续上市，届时荔枝价格或将进一步降低。</string>

    <string name="news_domestic_two_title">丝路名城亮相天津 文旅援疆再添“一把火”</string>
    <string name="news_domestic_two_desc">新华网天津5月5日电(周倩)5日，新疆和田·特种旅游目的地文化旅游宣传推介会在天津市成功举办。两地文旅局现场签署文化旅游帮扶框架协议，将针对文化旅游建立结对帮扶机制，进一步深化文旅交流、促进企业务实合作、推动人才培养等具体工作落实落细。</string>

    <string name="news_domestic_three_title">永定河生态补水已进入河北固安 预计5月中旬全线贯通</string>
    <string name="news_domestic_three_desc">中新网廊坊5月6日电(宋敏涛 郭京泉)6日，永定河生态补水水头进入河北省廊坊市固安县境内。按照水利部批复的最新永定河水量调度计划，官厅水库从5月1日上午开始加大下泄流量，预计5月中旬可实现永定河实施生态补水以来的第二次全线贯通。此次生态补水，对改善廊坊河流生态环境、提升河湖生态功能具有重要意义。</string>



</resources>
